當初出錢當你恩客似升仙 天有眼

當真糊塗 未能發覺愛滋鳩痕男液快沒有得生

樓主 我們到了 你在哪裡